【视频】我的网络生涯 去年拍的一部纪录片

视频地址：我的网络10年。讲述网络红人背后的故事。2012年夏天，搜狐视频大视野给做的纪录片。做网络这么多年，有快乐，有辛酸，有浮躁，有困惑，有愤怒，有投机，有商机，有耻辱，有失望。总之，我不愿意回忆过往，大家感兴趣可以看看。从西单女孩，到干露露，而后就收山了，不做了。当然，也不好做了。一切辛酸，尽在不言中。-----------------------------------非我非非我2013年2月